又中，未來撚報告4 : 美國北韓未來一年將進入前所未有的緊密關係。

正當雙方都處於劍拔弩張的狀態，人人都以為戰爭一觸即發，但雙方的密使交往的頻繁程度是建國以來最緊密頻繁的，南韓部署防衛系統只是虛晃一招，
雖然Donald Trump很需要一場戰爭，但全世界要失望了。

報告完畢！

半年前已經講左，阿Trump依家先講，又係執我未來撚二灘。

股災係咪就快到啦?

D 樓係咪一直會咁貴?

大半年前我出呢個未來撚報告時，畀大量五毛dog.恥笑，五毛狗關愛鳩之流不斷推貼洗版，到左今日呢班恥笑我的五毛狗咪又扮睇唔到死撚哂。

樓主泛民打手1月尾話新手想買股票
2月就大跌
燈到呢。。。。。。。

五毛狗關愛鳩真係好勤力，真係24小時mon實我d貼。

未來1000年係咪都係習總統治支那？

可唔可以貼返中嘅post出嚟？

唔好亂講野啦，未來呢幾年會好危險架。

我開左幾個未來撚報告，全部中哂啦。

Link ?

點貼link架?
我貼左好多次都唔得。

有圖為證

未來人報告4: 美國北韓未來一年將進入前所未有的友好關係。

馬仔都中過幾次，有跟開我貼d巴打都中唔少啦。

你點解貼到架?

佢玩法同以前高登時隻洪非凡一模一樣

其實我都係未來人

同一班五毛狗有幾奇?乜你唔發覺五毛狗關愛鳩team五毛只屌泛民本土，從來唔屌淫賤聯工賤會d人架，畀我跟爆後呢team五毛狗就24小時mon實我攪我囉。

唔好亂認，一陣畀人夾你坐洗頭艇返大陸就唔好話我無提醒你。

五毛狗關愛鳩畀我踢爆又潛水，次次都係咁

有被害妄想就睇醫生啦
做泛民打手包唔包醫療津貼㗎？

潛水又話驚咗你
上水又話我stalk你搞你
你隻泛民打手schizophrenia+paranoia+gay ?

我都話左五毛狗關愛鳩24小時mon實我d貼架啦，呢team五毛狗真係24小時運作架。

因為你屎眼真係好好砌好有彈性

五毛狗關愛鳩死全家，屌鳩五毛狗關愛鳩老母。

五毛狗關愛鳩唔推啦？

點解阿柴唔接你走

佢諗緊方法㴝，我知佢一定會㴝，我都等左佢成年。

未來人冇護照
又點去巴塞 ?

佢會唔會去錯咗時空

我一路生存緊架，點會無護照啦？

有可能，其實個實驗係成功左，唔知點解佢重未㴝。

中哂都咁多負皮?班五毛真係好撚柒。

又中。

north korea同美國會friend成點?

如果我話聯鮮抗蝗，你覺得點?

不如叫d五毛貼我d唔中果d啦

貿易戰打成點？

假野㴝，等睇美鮮日場圍蝗戰啦。

點名做媒追擊人/扮被追擊的方式都幾似
不過連登仔好似無視曬d點名疑似私怨post

唔計接近24小時睇住時事台，佢出貼用字語氣，根本就同洪非凡同一人

不過當年洪非凡係舊登受萬人景仰，依家只係歷史重現

重有一個共通點，兩個都是24小時關工推貼，兩個都會扮可憐博同情；洪就扮生cancer, 關就扮畀廢老打。

twitter 個神棍, 即係變態香蕉就真係中la
你?

邊個twitter神棍?

ok

我發覺越來越多人抄鳩我未來撚報告。

巴打block5毛唔好俾佢地影響到。

圍蝗戰最後結果係點

樓豬加油

我好少block人，要賤到貼地果d我先會block囉。

不如講香港最後點啦，同深圳廣州無分別，要講野呢兩年講埋佢。

成日畀人抄野，唔開針

又關你條五毛狗關愛鳩事?畀我踢爆你d分身，痴左線呀？

巴打你好似之前講過十幾年後支爆都冇發生。咁會唔會同美國一樣平起平座呢，雖然我知冇咩可能

講支爆果個唔係我，引用五毛關愛鳩座分身王騎開貼屌我話: 未來撚呀廢從來唔屌共產黨架。

黎緊台灣回歸 xD

笑閪死人

笑點?

兩個口水佬 棋逢敵手
痴痴呆呆 坐埋一台
諗起都笑死

呢樣就唔止你一個講啦

依家重覺得佢地傻，真係好好思考下啦。

無錯近呢一個月好多人咁講，但我係一年前講，當時個氣氛係全世界d人都會話打硬，係得我話兩國會走進歷史最和諧時刻，唔個可以搵番我一年前條link慢慢欣賞。

其實有人早過你話佢兩個係到 以拳交心

on9係人都識，燒山果d夠認屎認屁啦，好似我全中真係無可以囉除左係真未來人.

又中，美朝要建交啦.

一年前已經講左

中共幾時超越美國

never, 起碼我個年代都未。

一年前呢編未來人報告4中撚哂，當時班五毛係咁恥笑負皮，而家就扮睇唔1。

原來11個月前開架個貼。

雖然你係泛民打手
但係我好均真
今次我服你

既然巴打係度，咁我問下你，香港既生活方式/文化會唔會一路向下直至消失？
如果係，有無成功係外地留傳？定係100%消失於歷史中，好似拜占庭帝國咁？

你睇哂我未來人報告1~7集未，係全中呀，重要係一年前。

我係二十年後的人，到時根本就同大陸無分別.

五毛關愛鳩同佢個分身王騎啦？

香港 = 大陸城市

咁係你個年代 香港歌手/電影 應該就已經100%消失吧 香港文化應該已經100%消失吧

你講個啲嘢根本係啊媽係女人

唔洗多, 講一隻呢兩年會爆升既 crypto 嚟聽下

命運係可以改變嘅

已用殘體，迫人講蝗語，香港文化? 聽香港d舊歌算唔算?

我一年前講時個背景個個都話佢地實會打，今日講就話阿媽係女人，click條link睇下啦。

咁當時地球上應該已經無一個城市，係可以用廣東話做官方語言吧？岩唔岩

係，但係私底下都會講。

N年前夠傾好過唔搞核武啦
核武根本係講數籌碼
要攞著數個陣就攞出嚟
攞到之後就收埋

個時走去問啲南韓人
個個都話唔會打㗎
係咪個個都未來人

完全封鎖 再見阿廢

個個都係未來人

屌你，中哂都咁多負皮

咁當時台灣下場點？畀大陸攻陷？定係仍然偏安緊

真係又中

我重講侵侵連任，當時畀班五毛狗恥笑。

未來有無一日係恆指昇穿50000點？

美中蜜月期係咪你講

睇番呢條link啦，11個月前我關的未來人報告4。

11個月前得我咁講，當時d連登仔五毛狗都恥笑我，無知真係好可怕。

老美比晒啲下欄工業北韓做已經夠金仔發大達 又可以玩謝人工貴人幾倍既大陸廠 自己入貨又平啲 一舉幾得

如果唔係有著數，肥金又點會咁快要肥侵。

未來人

我發表的未來人報告1-7係全中呀。

但今次美國開鳩支那波

有幾緊張呀
睇過

未來人

中共同台灣會唔會開戰？

中國或成為最大贏家

未來人，想知中華民國最終可唔可以收復河山

咁就要留意我的未來人報告8啦，但我可能係高登發表。

未來廢 = 戇鳩

6合彩又無人中，下期會累積1.6億。

咁撚多廢話，你比下期六合彩號碼我哋仲實際啦

屌你，我未來人報告1-7，全中呀，不是9up架。

屌你，我講過好撚多次，你記唔就得10年d6合彩number?抽水要用腦架柒頭。

總之你比下期嘅六合彩號碼大家

記撚住，我係一年前發表呢個未來撚報告4架。

我是未來撚唔是神仙呀～

你收皮啦，講多錯多

我的未來撚報告太准了，總係招人妒忌.

太準就會招人妒忌？咩邏輯嚟！？

我咪是樣版囉

啲人妒忌你啲乜？你有乜值得人哋去妒忌？特別有錢、聰明、靚仔、多女？

未來撚報告太準囉。

準唔代表你有錢、聰明、靚仔、多女、擁有比較高嘅社經地位，係社會腎達！

我有成千萬身家又話你知呀？

精蟲？

有精神病就睇醫生啦

叫撚左佢好多次啦

2047特首係邊個？

喂金仔又玩嘢喎
玩美韓軍演即係武力威嚇
威脅唔去特金會喎

金仔玩野
又中

中
又中
反手又中

樓豬呢

蜜月期都可以分期

係，好妒忌

係度，乜事

我話左佢地honey moon就honey moon,
只要信不要問。

不要妒忌，只要信。

樓豬 死撚左去邊呀

炒撚左車

大大力咁鞭落條屍到！

只要信 所以一齊炒鑊金

前所未有

邊撚度未來呀 樓豬

又中

我和樓主老母進入前所未有的緊密關係新時代

推你老母隻西咩？依家唔見咩，我話撚左佢地見就會見，邊撚個再煩鳩我，我就屌鳩邊個架。

唔畀推post
好撚惡呀

好驚

留名跟進

見，又中
唔見，又中
中晒

嗱，就咁，大家都是斯文人，你地唔知個結果我唔怪你地，但侵金一定會見面，ok, 大家早d訓等好消息，ok

幾時見呀

講埋啲籠統嘢你就識

天堂定地獄見？

嘩，你咁識用標點符號，點夠你玩

畀d時間,有時d野急唔黎，應該呢兩個月唔係就會好大鑊，因為個時空好似有d改變左，我怕

屌
時空改變左

救命呀

屌你，希望唔係，真係好撚驚，我d未來撚報告影響左個時空，今次重恐怖過電腦大爆炸。

時空無改變到

只係你有少少野唔記得左姐

黃大仙啲術士都唔夠佢勁

上面唔信我班傻鳩跟車太貼啦，我實在經得起考驗囉，咪撚再嘈啦，就有好消息。考

proof yourself by a date

時空擾動嘅話燒山都救你唔到 good luck

樓豬 莊閒 都贏 好野

不如你食藥啦，食左藥搵朋友傾下計會好快好返

又中啦屌你。

連登仔重未有人收到風？見面啦屌你。

一向都勁，一向經得起考驗，係班傻鳩跟車太貼又柒左姐。

無tg

開心

點幫？

勁

屌！我年幾前已經出貼指出佢地關係，真係好勁，假未來撚通街都係，堅野得一個囉。

一諗起你話之後廣東話係香港變方言，如果係真就好sad

頭先去完mk一轉，我覺得好似係深圳咁，全撚部人都講蝗語。

仲有冇料爆下xd

幾時有報告8

好多巴打都成日問我同一個問題，我都答左好多次啦喂

中到我都唔好意思，侵仔同金仔真係有睇我未來人報告架。

咁香港係咪冇得救，要移民？

移去邊? 美加果d都畀大量蝗滲透哂啦，去到撞口撞面都係蝗